我已經好努力

眼好痛 身心都好累

讓我多謝你那幾秒

唔洗多謝
此post已完thx

關係係雙向嘅
唔係單方面付出就得，係要雙方努力維繫

那幾秒 完